砌個迷宮玩尻d老鼠

佢玩鳩自己就真 砌個迷宮咁撚好心機

笑撚咗

成隻哈姆太郎

估唔撚到佢最後整到個迷宮咁撚複雜

同你呢種人傾計好撚辛苦
話題終結者就係你咁

好過癮 睇隻老鼠捐來捐去
終於明白誠哥係寫字樓望落去見到d打工仔為左搵食而奔波係咩感受

再大個啲就變老屎，
樣樣話題都係「唔係咁嫁」「唉都唔明啲後生」etc潑冷水式開頭
仲覺得自己洞悉天機咁

咁撚惡既你

好撚熱呀屌你

幾有心機

哩類無聊野香港人唔會有機會玩 土地既問題
你擺條木係屋企都比老母屌啦 唔好講老鼠

隻bb老鼠好圓好肥